又有一隻狗官冇證據都告暴動 仲要坐四年！

雖然沒有證據顯示被告於案中使用任何暴力，惟姚官今判刑時引述案例指出，「暴動嚴重不單單在被告，而是整個群體的所為」，最終判他監禁4年。

【8.31灣仔暴動案 義務急救員罪成囚4年】

隻狗官叫姚勳智！

身處現場就係參與暴動？會唔會拉埋佢？

除咗做呢樣可以做到d乜

告成個港島啲人都可以